【千祈唔好撳入條link】呢啲廢老嘅嘴臉真係好乞人憎

好嘅老人家我會尊重 但呢啲玩到反哂白眼嘅就不了
啱啱睇新聞成堆食環走去強行拖住個擺地攤嘅阿伯 呢啲又唔見你強行帶走
最後，希望第時連登仔唔好變成自己口中嘅廢老